有冇人鍾意日本搞笑藝人

搞笑藝人節目(e.g. Ametalk、London Hearts、星期三DownTown) 短劇 漫才
不過日文能力有限有中文字幕嘅又唔多
Lonheart同DownTown都話可以冇字幕
Ametalk同漫才短劇真係冇字幕唔得

有冇同好

太做作不了

Non style

漫才冇字幕真係聽唔明

石田

關於政界社會名人嘅漫才 有字幕都唔明

劇團一人

年年24小時絕對不能笑佢都係最搏命

鍾意nonstyle同オードリー